{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72408&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주우도별빛결펜션"
    },
    "text": "日の出、日没、夜の海のビューで最もきれいで素敵なペンションです。 ペンションはすぐ向かい側に海があり、周辺の名所に近くて便利です。 周辺には望楼灯台と水洞海辺が車で3分ほどの距離にあり、牛島珊瑚海辺は車で2分の距離です。 客室は星明りの欠読家と星明りの欠客室があり、星明りの欠客室の場合は調理ができず、共同キッチンを利用することができます。 プールは7月から8月まで運営されており、ゆったりとした服装で利用でき、共同キッチンと洗濯室もあります。 バーベキューをご利用の際は個別に準備していただく必要があり、ご利用時間は5時から22時までです。 バーベキュー場は事前予約が必須であり、雨天時はご利用いただけません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は使用者の責任であり、火災危険物質の使用は不可能であり、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には一部の客室料金が調整される場合があり、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "日の出、日没、夜の海のビューが最もきれいで素敵なペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "望楼灯台と水洞海辺が車で3分ほどの距離にあり、牛島珊瑚海辺は車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "星明りの欠読家と星明りの欠客室があります。星明りの欠客室の場合は調理ができず、共同キッチンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月から8月まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューをご利用の際は個別に準備していただく必要があり、ご利用時間は5時から22時までです。バーベキュー場は事前予約が必須であり、雨天時はご利用いただけません。最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 451
    }
}